[巨人] 致尤彌爾及艾倫

別高興 別以為叫始祖

別要賭 左癌最高

艾倫被自己嘅好朋友用超巨炸 好難會高興

Ymir 一個人喺路入面堆巨人堆左2000年又係幾sad嘅

殘體拉

唔會咁易就炸死掛